3條仔反正都死,點怪唔拉埋小草入黎陪坐?

死左3個mk,男女比例又失衡,d,女人成日係廁所傾點殺晒d男人

毒撚既我表示歡迎

男女分開坐
點都唔係陪位啦
如果唔入罪都有機會去探下監既

陪坐係一齊坐監 點會坐埋同一個監獄
你係咪on9